無外國幫 唔使諗住有真普選

習近平唔會比你有普選
就算無習近平 共產黨都唔會比你有真普選
佢地寧願出解放軍都唔會比咁大權力你地

專注係選立法會多撚餘

唯有外國制裁中共港共官員 制裁中國
先至真正對佢地有影響

香港唯一能夠做既只有逼中國出解放軍鎮壓
等外國名正言順以人權既名義出手
逼中國改革改放 逼共產黨下台

btw繼續屌柒善忘和理非

有幾多香港人有我不入地獄 誰入地獄既大無畏精神?

見到越嚟越多人 叫唔好衝 等選舉有感啫